其實我不必異能大到可扭曲真相改春秋 我只想忘掉你不解這溫柔斷言未接受

其實我不必異能大到可扭曲真相改春秋
我只想忘掉你不解這溫柔斷言未接受
能重做時光只需倒流一句話就足夠
尷尬到自己之前吞了「我喜歡你」
演好另一種「男朋友」

其實我只想未曾笨到搞不清楚你先開口
我只想忘掉你聽到的表情像很荒謬
難題是時光未許倒流明日只可向下流
尷尬到自己的人假設還未夠狠反了臉出走
厚面皮些演好友

呢首歌會唔會有好多人有同感

成首詞個意境抄春秋
又抄到不倫不類

唔係呢嗰詞真係唔得

好正家謙BB
睇埋MV更加中意首歌